精算界聯署

【精算界聯署聲明】五大訴求 缺一不讓

(scroll down for english)
(相片會在此post不定時更新。如同業想繼續加入，歡迎把証書/證明文件及所想表達的心聲上傳至: )

致香港市民
自六月以來，我們經歷多次遊行，特區政府和特首林鄭月娥一直漠視民情，警方多次向市民使用過分暴力鎮壓，激起民憤。五名同路人為此失去性命，受傷者不計其數。七月二十一日元朗事件中更多人受傷浴血，事件甚至涉及立法會議員涉嫌鼓勵暴徒襲擊市民，警方在是次有組織的犯罪活動中，刻意縱容黑社會暴徒傷害無辜市民，拖延執法，導致市民遭受不必要的人身傷害。
對於政府如此漠視強大民意，警方疏忽職守，我們作出最強烈的譴責。政府和警方必須為由此而激起的衝突，負起最大的責任。
我們在此強烈要求：
1. 特區政府立即撤回逃犯條例修訂
2. 推行雙普選
3. 收回「暴動」定性
4. 成立以退休法官為主席的獨立調查委員會
5. 律政司必須保持政治中立，絕不可政治檢控

至於元朗事件，警方同時亦應全數緝拿涉事白衣暴徒及主謀歸案。

一班關心社會的精算同業上
發起人: 精算思政
[此乃個人表態，並不代表任何公司立場]

To the people of Hong Kong,

Hong Kong has experienced many demonstrations since June. The Government of the Hong Kong Special Administrative Region and the Chief Executive, Carrie Lam, however, have been ignoring the sentiments and appeals of the people. The police has repeatedly used excessive force to suppress the largely peaceful demonstrators, igniting public anger over the police's actions. So far, five people have lost their lives and countless have been injured. The Yuen Long incident which took place in the night of 21 July 2019 resulted in even more people being hurt and injured. There were suspicions that the Yuen Long incident involved legislators encouraging mobs and gangsters to attack the public and the police condoning this organised crime by intentionally procrastinating law enforcement, leading to the public suffering unnecessary personal injuries.

We strongly condemn the indifference of the Government and the neglect of duties by the police. The Government and the police have to shoulder the greatest responsibilities for the conflicts in the society provoked by their inaction.

We strongly demand the following:

1. Complete withdrawal of the Extradition Bills

2. Implementation of Dual Universal Suffrage in Hong Kong

3. Retraction of the characterisations of the protest on 12 June 2019 as “riots”

4. Establishment of an independent investigation committee chaired by retired judges to investigate the police’s actions

5. The Department of Justice maintains its political neutrality and not conduct political prosecutions

The police should also arrest the mastermind and all the gangsters in white that were involved in the Yuen Long incident.

A group of actuaries who love Hong Kong, initiated by Act Voice
[The above is a personal opinion and shall not be viewed as representing the opinion of any companies]

#一百三十個精算師

Pish

多謝各位精算師

推，開花要繼續

推 精算界都有

光復香港 時代革命

Push

精算界算唔算到幾時先光復？

做得精算, 都算係人生贏家
智力咁高, 仲咁有良心

我冇野講

感動

多謝你地

精算界已經被大陸人入侵，本地精算師好波

相信所有智力正常嘅都會屌鳩政府 未聽過身邊有精算撚會撐黑警，我諗就算有嗰條友都唔會出聲

你睇

精算行頭咁細都咁on9，大家快啲送佢一程咪影衰各位